====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout comme les mécanismes naturels , j ' observe des territoires agricoles avec les usages , les procédures , les pièces qui le constituent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

